大粒癦嘅心情而家應該好複雜

心諗，女又唔係我殺...

關我撚事咩